<resources>
    <string name="app_name">Bebercios</string>

    <string-array name="YoNunca">
        <item>Los analmente virgenes beben.</item>
        <item>Las chicas beben.</item>
        <item>Los chicos beben.</item>
        <item>El más mayor bebe.</item>
        <item>El más pequeño bebe.</item>
        <item>Si eres menor de edad piensa y reflexiona.</item>
        <item>Yo nunca he meado a alguien encima.</item>
        <item>Yo nunca me follaria a la madre de alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca me he masturbado pensando en la hermana/hermano de alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca me he cagado encima con mas de 13 años.</item>
        <item>Los conductores beben, si has venido conduciendo bebes x2.</item>
        <item>El mas cani del grupo bebe.</item>
        <item>Los que usen gorra, aunque sea a veces, beben.</item>
        <item>Si tu ropa interior es de color blanco bebes, si es roja mandas beber.</item>
        <item>Si tienes cuenta en League of Legends bebes.</item>
        <item>Si Alianza > Horda bebes.</item>
        <item>Si tienes lo que estás bebiendo en la mano, no lo apoyes, bebe.</item>
        <item>Yo nunca me he enrollado con alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca he tenido una lenteja (restos de caca) en el pene.</item>
        <item>Yo nunca me he masturbado en el colegio/ trabajo / universidad.</item>
        <item>Bebes las veces que te hayas masturbado hoy.</item>
        <item>Si has follado hoy bebes.</item>
        <item>Si no has follado hoy estás de suerte... mandas beber. (No todo iban a ser desgracias)</item>
        <item>Pensais en las parejas (si es que las hay) de las personas de este grupo, por turnos decís quien os parece mas atractivo, comienza la persona mas joven.</item>
        <item>Yo nunca participaría en una fiesta de furros.</item>
        <item>Yo nunca he hecho cruising.</item>
        <item>Si no sabes lo que es el cruising bebes.</item>
        <item>Yo nunca me he corrido encima de mi mascota.</item>
        <item>Yo nunca he explulsdao semen y no he sabido donde ha caído.</item>
        <item>Yo nunca me he tirado un pedo y he tosido para que no me pillaran.</item>
        <item>Yo nunca me he masturbado pensando en alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca he puesto una excusa para irme a masturbar a alguien de este grupo.</item>
        <item>A mi nunca me han llamado por telefono mientras me masturbaba y he seguido masturbandome mientras contestaba la llamada.</item>
        <item>Yo nunca me he excitado viendo anime.</item>
        <item>Si has bebido en la carta anterior vuelves a beber.</item>
        <item>Yo nunca me he masturbado más de 6 veces en un día.</item>
        <item>Los que seais calvos estais de suerte, mandais hacer un calvo a quien querais.</item>
        <item>Las personas que actualmente se encuentren una relacion mandan besarse a dos personas solteras del grupo, si estos se niegan se terminan lo que estén bebiendo.</item>
        <item>Yo nunca me he tirado un pedo y he dicho que era vaginal.</item>
        <item>Yo nunca me he corrido en el pelo de alguien.</item>
        <item>Yo nunca he simulado que tenía la regla para no follar.</item>
        <item>A mi nunca me han masturbado con los pies.</item>
        <item>Yo nunca he gritado "Sempai!" mientras follaba.</item>
        <item>Yo nunca he dicho "Yo eso no me lo meto entre las piernas/ culo/ boca" al ver una polla demasiado grande.</item>
        <item>Yo nunca he fingido un orgasmo.</item>
        <item>Si culos > tetas bebes.</item>
        <item>Si tetas > culos bebes.</item>
        <item>Si pollas pequeñas > grandes bebes.</item>
        <item>El más bajito del grupo bebe.</item>
        <item>EL más alto del grupo bebe.</item>
        <item>Si tu madre es virgen bebes.</item>
        <item>Si alguna vez has vomitaedo mientras eructabas bebes.</item>
        <item>Si "un caballero no teme manchar su espada de sangre" bebes. (Le da igual follar durante el periodo)</item>
        <item>Si tu madre es gorda bebes.</item>
        <item>Si ARRIBA ESPAÑA bebes.</item>
        <item>Yo nunca me he quedado dormido borracho en una fiesta.</item>
        <item>Yo nunca me he hecho una paja mientras jugaba a algo para no dejar de jugar.</item>
        <item>Yo nunca me he enrollado con alguien después de vomitar.</item>
        <item>Yo nunca he vomitado después de haberme enrollado con alguien.</item>
        <item>Yo nunca he vuelto con mi ex.</item>
        <item>Yo nunca me he hecho una paja y me he limpiado con los calconcillos.</item>
        <item>Yo nunca me he despertado con un condon puesto.</item>
        <item>Yo nunca he manchado una silla de regla.</item>
        <item>Yo nunca me he masturbado en la casa de alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca he follado en casa de alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca he dejado sitio para follar a alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca me he comido una BUENA polla.</item>
        <item>Yo nunca he intentado darme sexo oral a mi mismo.</item>
        <item>Yo nunca me he follado una tarta.</item>
        <item>Yo nunca he improvisado un juguete sexual con lo que tenía a mano.</item>
        <item>Yo nunca me he masturbado con un condón puesto.</item>
        <item>Yo nunca he olido la ropa interior de alguien de este grupo.</item>
        <item>Yo nunca he pensado que alguien de este grupo necesita un polvo urgente.</item>
        <item>Si estás un poco borracho bebes.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>